留低一個球員名我講下我對佢嘅第一印象

😊

Lin格

艾夫拿

卡雲尼

李志豪

Jxxxxxxxxxxxxxx

Oneal

Villa

細蚊仔一個 入阿狗兩球就開幾個ig post打晒飛機

成撚日笑，踢過獌所以印象分減五十

廢鋒

費托

十分犀利

2打6一名

442已經是一個錯的陣式

underrated 呢季疤依然不敗同長居第一我覺得佢同美斯佔幾大功勞

樣子足球

世三

係幾勁嘅 不過鋒芒俾依家嘅天價細蚊仔襟過晒

2和b

球技一般